
                      El trailer no me atrajo mucho pero por la hora, era la única que podía ver.

Me gustó mucho, la verdad que no me esperaba una película española con tanta intriga la cual hizo que el rato del cine se me hiciera tan corto.

La trama está muy bien organizada, ya que cuando la película da un vuelco total de la historia, no te lo esperar pero sigue igual o más emocionante que al principio.

Me hubiera gustado que el final fuese sido de otra manera.
        
            